無知一問，告魯夫係咪球王

個人技術超群
贏盡球會賽事
但國家隊最多只係得世界杯亞軍
呢個人係咪球王？

係

我認為係。

佢有歐國盃

無呀

呢樣同係咪球王無關

視乎你對球王嘅定義係乜
有人會當佢係球王，有人唔會

但我相信冇乜人會將佢擺係比利老馬嗰個level

係喎，三劍俠先有

自

無國家隊榮譽就收下皮先la

要加埋領隊生涯先係

究竟呢個世界同時可以有幾多個球王

咁費蛇係咪球王

一個, 2&B

老馬
比利
施丹
冇爭議

告魯夫
美斯
C朗
大把人嘈

新聞話佢係荷包名宿

荷蘭名宿

將來美斯都可以叫阿根廷名宿

世盃=征服世界
足球來講，國家最高榮譽

下屆可能捧杯呢

C朗 美斯 一定係球王 ！

如果佢兩個都唔係，唔通李健和係咩

拖舟幾時無爭議
我就無乜見過嗰啲all time best footballer 嘅榜佢會排得前過告魯夫同碧根包華
後面美斯牙朗都過曬佢頭

樓主走先，花迷準備踩場。